依家意見一。唔一樣就屈9人分化

屌你地老母
鍵盤戰士 你地就叻

成9日話唔分化 唔篤灰
但你地都未撚明點解

等俾人屌

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

On9 連登不嬲都係痴線佬論壇，講乜民主

出聲呀 屌你老母

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!